番工番到好嬲又想喊

番工差唔多一年， 同事之間關係差，本身公司風氣係咁。d老同事脾氣好怪，成日覺得自己做野岩曬。好想裸辭脫離哩個死地，但又要俾錢屋企。做野做到個人無曬動力，愈做愈頹，無曬讀書時候個衝勁。有無人都試過咁？

搵食係禁架啦

要習慣 我都係咁 有野咪做 冇野做咪hea
理撚得佢地死！

同你一樣...愈做愈頹，不過為左生活冇計

翻實習一蚊都冇 車費都蝕比佢
。俾人日日屌
都要翻啦

唔鍾意就唔做啦

大把工有乜所謂

唔做咪唔做 最多洗廁所

I know that feel bro

太認真了

我明你啊巴打 工作環境好緊要
但我比較好彩有啲信心搵到工

騎牛搵馬啦口